\begin{figure}[!h]
	\centering
	\begin{tikzpicture}
		\begin{axis}[
		width=12cm,
		height=7.9cm,
		ymode=log,
		grid=both,
		grid style={line width=.2pt, draw=gray!10},
    	xlabel = $t$,
    	ylabel = $\left\Vert U_{N,\, REF} - U_N \right\Vert$,
    	]
		\addplot [color=black, mark=*, line width=1]
		table[x=t, y=err] {data/II/errN100000.txt};
		\end{axis}
	\end{tikzpicture}
	\caption[Évolution de l'erreur en fonction du temps]{Évolution de l'erreur en fonction du temps. Pour un $N$ fixé, on compare l'écart entre une simulation numérique et le modèle de référence. Le système étudié amplifie l'erreur entre la simulation et le modèle de référence avec le temps. L'erreur cesse de croître, car elle est limitée par la taille de l'attracteur.}
\end{figure}